金希澈LOL係咪真係打到上鑽？

樓主收收皮先

下咁佢咪好勁==我得銀3

金希澈幾時落地獄
我都想有允兒陪我打機

51:11
最多銀-金牌

利申 unranked 但成日睇tyler1

打撚完機就食允兒

估計希澈係冇鏡頭影住下係tyler1果類嘅白卡佬黎

我銅牌仔笑而不語

我風格幾似tyler1

垃圾驚都玩==

Lm

Dllm我都想flirt下允兒

睇嚟你知啲嘢

佢on9仔死狗公來

ff同鳩叫勁

叫勁過李相赫(肚餓)少少

仲玩隻中資支那Game

佢打tft輸俾once

邊隻once9牙

落地獄啦

又酸?

今希切的確係要落地獄

係

金希澈=kpop界波台手足
大家唔巧反